今日咁撚熱， 班反暖化撚熱到縮返入老母西度?

屌你老味夏天咁撚樣

又到啲紅衫威

我地暖友又反cup

過兩日好似會變凍，到時又戰情逆轉

換件衫咪乜事都冇